頭條新聞真係搏到盡...

今日發生嘅嘢即刻剪好
大家快啲支持

大家緊記cls

不嬲每集有係YouTube追

咁就好我都係每一集都追

集集都睇到眼濕濕

留名

推

每次睇完記得去讚賞

pish

同意

珍惜仲可以睇嘅日子 唔敢想像冇左港台冇左頭條新聞
香港到時淪落到咩地步

推 好撚高汁

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

監狗會報告需要推上國際！

首歌好正

已睇

集集睇